「行動」..72小時機會

高鐵、東鐵、機場.. 唔講咁多 自己領會 好似仲有皇崗巴

香港人要比中國人攬炒

喺七十幾個鐘我哋會跟隊 或者好似要十月一號咁

過年咪撚癲喇

Push